Zij waren niet lang van volgende, slechte ziel, en haar aandeel in vrede komen rond eindelijk."
Joe's blauwe ogen een beetje waterig; hij wreef eerst één van hen, en de andere, in een van de meest uncongenial en oncomfortabele manier, met de ronde knop aan de bovenkant van het poker.
"Het was maar eenzaam dan," zei Joe, "hier wonen alleen en kreeg ik kennis met uw zuster.
Nu, PIP,"--Joe keek stevig tegen me alsof hij wist dat ik niet met hem eens;--"uw zuster is een mooie afbeelding van een vrouw."
Ik kon het niet helpen bij het vuur, op een voor de hand liggende staat buiten kijf.
